一年一度連登曬命post 快啲入黎

咁多位 連登仔 相信成日睇連登都見到好多有錢巴絲 而家係時候啦 集合晒 連登咁多人 講下自己幾有錢

我講先 利申唔算有錢 中產仔一個
屋企住居屋 一家四口 屋企得老豆同家姐二個返工
家姐份工好普通 萬幾蚊 好小 唔講啦 老豆做電個啲 一個月 50000咁上下 而我未出黎做野做讀緊書 得閒做下pt 家族有村屋 6間租緊俾人 得閒收下租 大約一個月 30000到 加埋晒 （村屋唔同市區樓）咁 叫做唔擔心衣食住行 屋企人會買玩股票 但我唔識 薪家 我自己就 30000幾 自己算大洗個啲 家姐就唔知 應該多我啲 佢都好大洗 阿媽之前返工草落 200 300萬咁上下 老豆應該接近千萬 快啲入黎講下啦大家 我講真 唔係吹出黎

老豆係上海有兩個商場

真定假 真既話巴打好有錢

真，有機會你去上海玩搵我 包你一生難忘

我愛你

Gay

誠哥依家幫我含緊撚

咁你話我身家幾多啦

你幫人含緊撚渣掛

唔信都冇計

哦

你就好